本地講波佬，何輝真係超晒班

要資訊有資訊，要技術分析有技術分析，齊來吹奏

中國香港輝而家仲邊算係本地講波佬

Now 重金搶贏天朝電視台

做得好

係

曉明sir 點睇

佢係中國香港人喎
關香港咩事

鄭兆聰有力一戰

支持

keyman講野愈嚟愈1999

真

葦茹bb呢

邊個？

佢肯撚定有買阿根廷

比c朗搞到失智

keyman無講波好耐，何輝中港兩邊走

何sir 有埋詳盡分析車路士三中堅只能奪一屆冠軍

幫廣體打工， 又用微博
五毛！

何輝條女

咪傻，佢天朝輪休先客串香港電視台

主力一定廣東電視台

Now比唔起錢請何sir

何sir 今晚自搞活動講波
唔需要靠人地

希望何輝可以講多D

何輝唔係支那仔黎

太多野講，成日唔適當既時候講野
好幾次因為有攻勢俾其他人整停佢講野
睇左幾場波都係咁，冇留意場波既環境情況
Ｄ波一入到禁區附近佢都仲繼續講，
多左啦

葦茹

何輝係外圍佬黎 搵既錢多到可以養你地幾世 不過個天好公平佢無咩頭髮

尋晚先係天朝講完

中國香港輝

More

中國香港輝
不了

咪咕請唔郁佢先請丁偉傑

何輝成日中國香港同中國廣州兩邊走

今場係咁撞聲

前排報紙唔係話佢其實有頭髮但係鍾意戴帽咋咩

要估波只有何wayne

客串咋,前兩日都係廣體講

睇兩三場覺得班講波佬唔係好識收咀
唔係唔比你講 有d 位你就唔好講資訊野啦

本你老母地咩 係都肥蘇啦

食兩家茶禮幾和味

好撚辛苦嫁

神奇 頂級 超卓

佢中國亞援黎

佢真係好pro
d譯名臨場都轉得切

何輝仔垃圾都吹奏

本地其實大頭真係超班

有冇手足鍾意聽劉建基講波

仲有英撚丹尼爾

佢同陳葦如都好我覺得

佢拍丘仔最正

如果你聽過東網d阿叔講本地波
即刻覺得何輝係神之音

剩係睇keyman對美斯嘅堅持都屌打何輝啦

何輝資料真心跌又唔會喺唔適當時候講啲花邊野

翁金驊？

He Hui

自從now無播意甲之後
場場歐聯都顛撚左追住意甲球隊黎咬
D記憶又停留係有線意甲年代

最憎聽佢講波，講埋d 外圍野唔理場波發生緊咩，入波又唔high. 睇佢講波好能冇氣氛

垃圾
講佢自己意見我唔好睇何wayne?

係 帶動唔到氣氛係差啲
佢做輔助可以
主持就不了

最弊做輔助都死唔斷氣，爭野講

而家先發現keyman高低眼得好利害

梁冠聰有d潛質

超正

以前拍江忠德成日互寸

最鍾意柏翹

講嘢make sense又有趣

上次佢同謝德謙 講足總盃決賽 垃圾到震

佢幫有線講英超已經知啦

劉舜文、強尼忠實FANS

張屁德+桂神

要資訊有資訊，要鳩嗡有鳩嗡，仲要講到下波嗰下死

10年前就係，4年前黃興桂已經中撚左風咁講句野幾隻字講成分鐘。

letv死咗感動嘅係唔洗再聽明辯雷台。

點解何輝可以 now 同廣體兩邊走

World Cup

Now 佢有講波，頭先睇廣體又見到佢

做嘉賓 唔做主持咪得